[熱情轉化成資源]識玩一定係連台灣版封面都變白紙

熱情一晚就會消逝
因為每日有更荒謬既新聞準備疲勞轟炸市民

要將今日既事利益最大化
並且轉化成資源
識玩一定連台灣版封面都變白紙

1.熱情轉化作金錢：向外國人售賣白報紙
聽日既蘋果日報特別之處在於
佢係新冷戰下 具備歷史性既一份白報紙
有明志 支持 收藏既價值
對外銷售可以吸外金 保蘋果 經常嗌冇錢
香港人錢唔係無限 一直塘水滾塘魚唔係辦法

2.有間紙媒被搞以致要登白紙
等於外媒新聞材料

3.蘋果帶頭發起白報紙運動
聽日份白報紙刊出之後
呼籲外媒一齊登一張白紙
唔一定封面 可以內頁 外地新聞
紙一張 成本唔算好高
支持新聞自由 支持香港

推到台灣蘋果都見到

但係台灣人好多都唔知咩叫全面抗共

所以上文係吸水為主

竟然唔係白色既頭版
蘋果到底識唔識玩
冇話題
外媒可以點樣報導香港失去新聞自由？